（突發）邊度有化屍水買

緊急.

不安

俾返條屍人啦

紫禁城內海大富海公公有售

Lm

連化學博士生都搞唔到化屍水

搵我？

留名過幾日上報

用可樂啦 仲方便

樓主收到電話通知未，隻警犬話你涉嫌不誠實做用電腦，過多2，3日就可以起訢

Breaking Bad